個個狗官都話黃色經濟係「黑社會」「文革」

點解既

唔買藍店=黑社會=文革？
一撚定要幫襯藍店？
諗唔透

同埋起支那國裡面，
唔護旗=無得撈
咁係味都係「黑社會」？
係味都係「文革」？

唔幫襯 = 黑社會

敵人反對的我們就要堅決擁護 敵人擁護的我們就要堅決反對

中共咁鍾意人民鬥人民 但點解咁驚黃色經濟圈

我既錢點洗都要比人批鬥

佢驚，唔想你搞，又名不正言不順，咪扣你帽子囉

佢地叫春叫得越大聲
我就越興奮 證明佢地無方法應對+有效
要靠出口術

驚全球有樣學樣杯葛中國製造

我就唔識得文革 叫班高官解釋下咩係革先

成件事係689搞起先既
係佢動員藍絲杯葛蘋果日報

不過佢動員能力低之嘛

佢地都封殺藝人
都係文革 黑社會 陷家產垃圾 雞

因為紅色資本係政權根基，唔係屬於人民

文化大革命有咩問題呀？小心d講野

諗起都興奮

推推推

仲話香港有經濟自由, 得啖笑

因為唔撚夠鬥囉班垃圾

唔買藍店=黑社會=文革

Say no to China

所以其實呢樣野係好on9, 我鐘意唔比錢藍店賺都唔得，咁同限制左我既自由有咩分別？ 會唔會係班狗似黑社會多d?

政府睇言論自由同自由市場is a joke

你咁撚多沉默的大多數 驚閪咩

唔洗太在意理論，佢哋一齊發聲只係因為大集團想佢地做d野

對家驚嘅嘢要更加做

凡是敵人... 下刪一千字

自從《人權法》通過，中共有樣嘢唔敢提，就係大灣區
要用香港嘅地位威脅中共，用2020普選換大灣區
美國已經教左我地點做

香港人，你地時肯去錫呢個春袋? 春袋導彈正式啟動

我入去幫襯仲要俾佢屌鳩我，我下次唔去就係黑社會?
我都開鋪㗎。你入嚟俾我屌下啦。唔嚟就係黑社會

仲有港獨呀

本來諗住副線嚟
點知敵人咁大反應

屌，你岩

又唔見佢地話韓國抵制日貨係文革
仲有大陸抵制外國品牌本身都係

沒有文革
沒有新中國

做咩話啲中資紅資藍資以言炒人

敵人反對的

即係方向正確

緊係驚啦
政府不嬲都係靠呃啲低知識蠢人去支持
藍絲 大媽 廢老 消費能力都係極低
黃絲大部份都係後生 大學畢業一群
政府仲唔嚇到賴屎

係呀 我就係要鬥死你班撚樣呀 見你地窮撚到爭銀行周身債推個老婆同個女去做雞我好撚開心好撚慘涼呀屌你老母

中國唔護旗=88
又限韓令。
又限日令。
唔愛國言論都被刪除微博。

呢d都唔叫黑社會，唔係文革。

我地唔幫襯藍店=黑社會=文革=港獨

痴線

逼企業炒異見員工 仲好意思話黃金經濟圈

梁振英叫人罷生果報廣告商先
放火就得 點燈就唔比

原本計劃係利用國家資本控制外資，但當市場無形之手制造的利益大過分餅仔，外資就會做選擇

遲下行過扑嘢家唔入去
轉個角會俾 O 記㩒低

屌

理得佢，我哋有我哋做，幫襯自己人唔得呀

證明做得好啱
同埋一少左示威 啲狗官就會搞事

That's why

黃色經濟圈嘅小學雞數學

日程表
－－－－－－活動集合－－－－－－

星期六 12 · 21
杜絕政治酬庸集會
- 13:00 愛丁堡廣場

元朗恐襲五個月
- 15:00 元朗站、港鐵商場

星期日 12 · 22
聲援維吾爾族人權集會
- 15:30 愛丁堡廣場

星期二 12 · 24
願平安歸香港行動
- 19:00 各區商場

尖沙咀大遊行
- 20:00 尖沙咀鐘樓

星期三 12 · 25
SUCK the Christmas 聖誕三部曲行動
- 16:00 各區商場

眾籌要人！
－－－－－－眾籌集合－－－－－－

接濟台灣手足
黃國桐發起「保護傘」計劃助流亡台灣港人恢復正常生活

狙擊港鐵：搞死沙中綫司法覆核

告鳩黑警：警暴受害人訟費

大陸狗成日都話要抵制乜貨物貨
不過佢地就得把口 身體很誠實
但我地真係做到

中共一路都做緊紅色經濟圈

硬攻都話可以鳩捉你地
而家你地罷買
正苦除左抹黑之外仲可以點拆?
唔通要搵食環日日搞黃店?
但係都唔代表市民會去幫襯返藍店喎

要向外媒煲香港搞緊黃色經濟圈
支持警察＝不光顧

做對了

理撚得佢地點講
不過黃藍要擴展到大集團先有得抽，呢d影響力先夠大

其實唔洗咁認真同佢地講咁正常既道理，佢地有心雙重標準，繼續黃色經濟圈就得。

文革唔係中國共產黨成功帶領無產階級人士打倒黑五類咩？ 港共政府其實係咪暗中支持黃色經濟圈發展？

上面吹緊風洗白文革
班高官on99

借位
毋忘元朗恐襲事件

文革係咩黎？

港共話錯嘅，我就更加要大大力去做

屌 中共不嬲最撚鍾意分化

垃圾政府重成日對外宣稱香港係自由經濟體
屌你老母我要幫襯邊間商店都要你過問？

明明大陸一路都係攪緊紅色經濟圈

口味嘅嘢都關佢事 藍店唔好食咪唔幫襯囉

全球反___，正式啟動！

哦
開始驚喇？
錢係我既，洗去邊關佢撚事
有本事咪整個藍色經濟圈囉
沉默的大多數呢？

689教嘅

依家啲網軍都扮自己人話手足係文革同黑社會

文革？
其實都要嫁喇
不過今次係革共狗

黃色經濟圈係符合自由經濟社會

因為 沒有人強迫你擺買，只有選擇

就如米芝蓮的推介一樣，標籤了，消費者自行決定

係時候要登報啦
要回應港共登報嘅大話！

文革係咩階層做 班垃圾係咪唔知

反送中=搞港獨
貼連儂牆=暴徒
亂扣帽子都唔係第一日既事
何必同佢地認真??

佢地有錯誤前設
佢地係人我地係奴隸
好似你本身就蹲係度奶下奶下做奴隸咁
而家你想企起身梗係變左恐怖份子

啱呀.
睇下NBA, Blizzard一唔舉中國旗就發生咩事.
仲有之前咁多藝人一講錯野就要跪低道歉.
根本一早就有紅色經濟圏, 文革黑社會用黎形容真係再適合不過.

中共式洗白永遠只係洗自己人腦
再配合口交部諗住用紅色大字就可以拋窒全世界

阿妓奧燒單野就係一個好例子
新疆係個民主安全又快樂既好地方! 唔到你亂講!

Push

柒婆重話香港無少到自由，而家連去邊度食飯都要管

點解佢地成日講
因為我地做啱左

最成功既經濟圈 咪就係共產黨囉 夠膽叫佢去屌柒老共 規劃經濟唔撚work

反過來指藍店係"不道德"，我地要扣返佢地帽子

似強姦

阿叔點洗錢洗你班閪官教？

咁支那紅色經濟圈呢？
有幾多黃既直接封殺咗？
咁小支支咪恐怖組織？

E

CLS

因為驚了，冇錢比大陸

支那唔搵美國買大豆同豬肉，算唔算係黑社會、民革

笑死人咩

講埋64呀笨

用錢砌同溫層，正！

黑社會 勾結外國勢力

根本華人歷史就係黑社會歷史
不論藍黃，都仲好崇拜糾黨結社
以大欺小。而家仲係。

自由市場
消費者選擇咩唔洗d 官管

中共狗官身上的跳蚤講既說話要反轉去聽

黑社會 = 平民百姓
文革 = 推動新文化

中囯人
最叻自己係就話人地係

文革=黑社會

你當偉大嘅毛主席係咩人

#BoycottMadeInChina

其人之道

推

香港人抖啖氣都係港獨同恐怖主義苗頭

啱大陸全部地區都搞紅色紅濟圈

事實 我點用自己既錢 佢點理?

你叫得越大聲 我就越興奮

我認為，對我們來說，一個人，一個黨，一個軍隊，或者一個學校，如若不被敵人反對，那就不好了，那一定是同敵人同流合污了。如若被敵人反對，那就好了，那就證明我們同敵人劃清界線了。如若敵人起勁地反對我們，把我們說得一塌糊塗，一無是處，那就更好了，那就證明我們不但同敵人劃清了界線，而且證明我們的工作是很有成績的了。

我地擁護偉大嘅毛主席嘅核心價值喎
港共班狗官反了反了

正中春袋，班官未盲到唔識認錢，所以想扼殺搖籃
證明黃色經濟圈係一條正確出路，經濟戰
攬炒唔到就煲起黃店，其一用錢心安，其二希望俾手足落腳，其三令大商家佬偏向返中立，最後就係重整經濟體系

點淪到政府反對
搵黑警用枝槍指住叫人買野呀笨

凡是敵人擁護的我們都反對
凡是敵人反對的我們都擁護
革命始祖-毛澤東

我食乜野關你班曱甴撚事？立法逼人食藍店囉屌你老母

食黃店=國家分裂

啲支那人咪又成日罷呢樣嗰樣

原因佢地係呢方面係做唔到實質既行動，所以用語言上去反攻返，但實際上好似比較難反攻

因為沉默的少數沉撚晒落海底，冇得鬧

麒麟怪，d錢我嘅，幫襯邊個關你叉事咩？
自己友幫襯自己友，同聲同氣，洗錢都開心d！

咁樣係咪都可以推論出文革都係黑社會行為

因住共你產呀

班狗官開始驚

咁q嘜優質標墊呢 又咪同一個道理

迫啲明星表態 唔表態冇得接job
係囉 正一仆街黑社會黎 文革咩屌

唔幫襯等於黑社會，咁問你攞貼士咪打刧你

我買咩，食咩，關班狗官撚事咩

守法和平抗爭都唔得咩
屌你老母！

黃色經濟體頂盡200萬人
藍色經濟體14億零500萬人

驚咩姐究竟

錢係我既，吹咩

全球都係黑社會
美國係黑社會大佬

自由經濟
想唔幫襯就唔幫襯

同支那狗講邏輯，你輸

有無app介紹？正係知出名個幾間係藍

咁紅色娛樂圈 係乜？

咁講法，愛祖國用國貨點解析呢又？班官個腦真係壞咗啦

睬佢都有味

因為商人係利字當頭
少左班商家佬贊助，蛇齋餅粽就冇

就算係文革又點撚樣 依家擺明批鬥你班奶共狗

如果小粉紅狗官都只係咁嘅質素 咁共產黨睇黎真係無人用

借個位嚟推推 高質po 建立黃色經濟圈
[突發]即時解決學生溫飽問題 請學生食飯

一個字頭有200萬人，仲要有錢，有專業，邊個唔驚

我哋都係杯葛，點夠中共玩埋封殺咁勁

成班傻閪

因為黃色經濟圈最終會變成黃色自治圈動搖政櫂.

又做啱左

唔怪得係文革

同你地中共既集體封殺比 黃圈好撚仁慈啦喎 黑社會話人黑社會 講出黎人唔笑

因為共匪一直想做由控制d企業高層 繼而控制d員工 而家你搞黃圈又打亂埋佢計劃 佢d紅藍企業又賺少左錢

真春袋

幫手救吓金黃RubberBand

［叱咤］RubberBand未來見要人！！

宜家又冇人強迫你幫襯黃店

一句講曬 佢地驚

咩叫黑社會

蘋果日報點解冇廣告

政府你話我聽點解

你即係話文革唔好？！
大膽！黨沒有一個政策是不好的！
說！你是不是中國撚！

你睇下 老豆搵仔搞咁耐
邊有狗官出嚟嘈過
而家搞左黃色經濟圈出嚟
隻隻狗衝出嚟7
姐係我地無做錯

要黨決定你點駛錢先唔算黑社會

有人好撚驚

你講漏左警犬都要係藍同埋公墓員都係
自己都係黑社會

黑社會亦有好人。文革，我地香港人乜都冇知，祗知江青小姐話，我乜都唔知！

淆到仆街

他們害怕了

肯跪的，要接納

不肯的，等執笠

D錢係自己既，點樣用都要比你管？
high大咗呀？

果班俾人炒咗嘅國泰員工同公務員點計? 以其人之道...

兩邊打和啦super

支持藍店
建議喺門口痴愛國banner 以玆識別

Pls retweet/share/comment

手足互科

英文tweet pls tag #hongkongers #standwithhk #hkisnotchina

敵人反的就表示正確

push

紅色經濟圈？封殺人？
國泰炒人？而家邊個文革？
坦白講最尾真係好似羅興亞人唔好怨
係你地班支共應得嘅下場

黃色經濟圈唔算人民鬥人民

因為係選擇性申報

自己申報藍店仲怕你鬥咩原本都係敵人啦

冇錯，黃色經濟圈只係反制佢
係話俾人知唔護旗俾大陸封殺都唔洗怕，仲有我地支持
佢特登拉埋黎講，講到好似係黃色經濟圈迫人表態、打壓藍絲言論自由咁

我買咩關你咩事好大既官威

呢個機會大。
消防，食環全部搞你，
舖都開唔到。
或者人哋都可以用蟲魔法

共產黨可以提文革
大陸有幾多人知文革真相

邊個黑社會用唔幫襯做手段

14k?和勝和？香港黑警？定共產黨

證明有用

我鍾意買邊間店都要管

其實黑社會同政府咁fd
係咪曲線想讚黃圈搞得好

5百萬 沉沒大多數 驚乜撚

證明好有效
應該要大搞

689=黑社會=文革

自己荷包嘅錢用係邊關你地撚事呀黑警就真係黑社會文革啦 針對後生同知識份子

班狗月月出10萬。 隻隻每星期去美心擺幾圍支持下藍色經濟圈囉

DQ議員咁嚴重又唔話係文革？

國泰唔跪低唔比入領空

成班狗官一齊出晒口述都唔會有用
佢地永遠都吹我地唔脹格，因為我地去邊度消費，唔係班狗官可以控制到
反而要小心班仆街借啲意搞鳩啲黃店就真

即係方向正確，要繼續!

思緒清晰
That’s why we are yellow

避藍店
撐黃店

班狗官就係知道一搞埋店 又再野多一大班人出來。 唔出聲又唔得 野又做唔倒 咪日日尻叫幾句囉

藝人唔撐共會被執殺係乜

佢地怕 越怕越要做

少數派被迫害，嗚嗚嗚

佢哋驚撚到瀨屎丫嘛

凡是敵人反對的，我們就要擁護

佢哋都可以發展藍色經濟圈架

唔好攞我地同D虫比
我地同D虫虫唔同ga

班仆街反對，證明方向正確， Keep Going

連揀自己想消費嘅店都係黑社會

邊個狗官話係文革
cap低佢
佢即係話毛主席做得唔啱

我啲錢點使，關你啲狗官撚事，屌你老母

刁大大話
不能用改革開放後的歷史時期否定改革開放前的歷史時期，也不能用改革開放前的歷史時期否定改革開放後的歷史時期

林鄭俾維尼照肺照到儍左

啲錢我嘅，我鍾意點用咪點用

反共

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111 1112 1117 1118 新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 雞姦 強姦 輪姦 因姦成孕 圍攻大學 人踩人

淨係聽到香港2隻字佢地都已經覺得你係港獨

因為佢地好驚
因為呢招有用

直線抽擊

味你老母

敵人反對即係表示做對了

係咪我點樣洗錢都要佢管

敵人反對

作為一個消費者 冇得揀幫襯邊間？

敵人反對！

因為佢驚 完

希望可以越搞越大 唔好淨係得食店

都唔明佢地驚咩
根本就係為反而反

依家仲要理政府講野架咩

最終目標一定係全球抗共經濟圈, 依家個個商一打爛支那玻璃心就要跪, 如果建立到全球抗共經濟圈咁全世界都唔使再睇小支支面色

拉人囉黑社會

敵人反對，我們做得更大！

黃色經濟圈，已經明顯體現出威力！

黃色經濟圈一做起
中資銀行同藍店就會被淘汰同倒閉
一黎賺唔到錢，二黎滲透失敗
香港會得返本土店同外資，反共既聲音一定會更勁
你睇下而家大陸就知
到所有人都倚賴中資銀行（或者話佢無得揀，邊間都係中資）、中資企業，咁你啲錢咪係晒政府手上
當私人企業既老細都被辭職埋，你已經無私有財產呢樣野
當你咩都要食佢用佢既時候，你就無得再反抗

次次佢地一出黎「譴責」
我都會好興奮
即係我地又做啱左

ABC = Anywhere but China

佢地果個叫紅色經濟圈，行左好多年啦

連黑警老母都睇過既文宣

TG :

又話要自由經濟

我點消費洗錢落去邊個度關你班官撚事咩
乜都要管
根本就係共產黨黎

唔洗問點解，佢地越大反應既野就越春袋

機場、黎明、黃圈

走去搞藍店攝影大賽，入藍店屌鳩人（想當年大陸人搞kfc 畀連登仔恥笑，估唔到而家做返同一樣嘅嘢），某程度上同文革批鬥相似
不過變成網絡欺凌/言語暴力咁解

so be it

多謝港府認證

證明做啱左
佢地搞開紅色經濟圈封殺不同意見，而家最怕人地搞類似既嘢

因垃圾藍乞衣毫無消費力，有藍色經濟圈嘅話班廢官一早出左嚟叫好啦

我哋小市民邊識分籃黃乜經濟圈呀？你政府咁叻咪俾個認證啲你所講藍店俾小市民去分囉。我見嗰間舖多人排隊幫䞋好自然揀去幫䞋佢，咁都黑社會、文革？？？有病⋯⋯

本身就有紅色、藍色經濟圈，你都係「順你者昌、逆你者亡」呢套啫，呢期俾美帝夾住冇水射住啲藍店就話慘？照情況睇都未燒到去紅區，我哋俾心機run好個黃圈圈。

叫支那自己開放市場先啦
叫人地自由經濟，自己就保護主義，咁撚醒目

加速經濟攬炒

敵人反對
因為佢地驚咪套多D帽落去整臭佢LO

無人屌中共，因為大家已經習慣曬紅色經濟圈，入去中國自動識收口歸邊
其實幾可悲
大家習慣曬惡人作惡

狗官

邊個係黑社會呀
三合會成員進行活動係犯法架
一係就快快手拉晒佢
唔拉就屌佢老母政府帶頭誹謗

發大黎做

中国咁興搞反日反美，依家唔俾香港人搞反藍係咪唔跟黨，高官係咪搞港獨搞自己一套

佢地知唔知咩叫文革
唔識唔好9UP

唔知邊個玩先

香港金總終於接受網上會員申請啦

藍曱甴叫唔好做，
即係做得啱啦

黃嘅排斥
藍嘅無視
紅嘅硬推

前日光明頂先講完紅色經濟圈同佢點收皮咁制

真

依家我哋難得醒咗重要難得有美帝幫手個勢去改正我哋、全世界呢個壞習慣。做得幾多得幾多。又一次證明壞事、壞習慣唔可以慣

我地黃色經濟圈一定要團結！

古時打仗，導致死傷最多的，除了陣上交鋒，還有一種情況，叫「夜驚」，也叫「營嘯」。

士兵也是人，因為每天在陣上生死相搏，精神極度緊張，半夜睡覺時常會發惡夢，大叫驚醒。而其實每個士兵都也是神經緊張，聽到叫聲，便會以為敵人來犯，拿起武器，像野獸般，在黑夜中瘋狂互相砍殺。一旦蔓延開去，整個軍營也會遭殃，誰也停止不了。

一場夜驚過後，無需敵人動手，往往已死傷過半。

這種現象，在社運圈也常見到。

當A罵B是鬼、B罵C無做嘢、C罵A唔爭氣，互相攻擊就會開始。每一個被攻擊的人，身邊好友都會替他們不值，而代他們出頭，加倍反擊、互相指罵。

一旦蔓延開去，整個陣營也會遭殃，誰也停止不了。

一場夜驚過後，無需敵人動手，往往已死傷過半。

係
最怕對家無反應

見佢地咁落力踩，好爽

藍店咪中正支那人口中「想賺黃絲的錢，但又要罵黃絲」的個套囉，呢啲都係學大陸啫

藍店老闆都唔鍾意廢青
點解又要做廢青生意？

我揀間老闆會歡迎自己嘅餐廳食嘢都唔得？

要人幫襯藍店=黑社會=文革

佢地自己紅藍經濟圈玩撚左幾十年

證明有用，仲要真係冇法律風險咁濟，真係自由選擇
要擴展到非餐廳類，變成黃色生活圈

你地黃色經濟圈係小小既地區黑社會
佢地人帶一路係世界最大恐怖組織
仲有個分部叫大彎區

藍店通常難食
點解要畀錢買難受？

唔好比政府轉移視線, 將焦點轉返去徹查警暴

佢地好撚驚!!!!!!!

當人On9 玩抹黑
點黑都唔夠7.21 班恐怖分子同鄉黑搭哂膊頭

do it right

文革有咩問題?狗官反黨?

若果話黃店係文革，而家唔準批評狗賊o既風氣先更加文革

黃色經濟圈萬歲，必須持之以行

認證黃色經濟圈 = 話我哋知個春袋喺邊度
手足們要大大力咁踢落去呀

又唔見政府同藍絲帶頭搞藍色經濟

反了反了
竟然話共慘黨文化大革命錯

黃絲經濟圈= 新一代既品牌

又話年宵係黃色經濟圈核彈
要檔主！ 要香港人！
幫手推post！

［代post] 觀塘年宵見接受檔主申請啦！！

都白鳩痴，我啲錢點用關你班狗官撚事咩
而家有人拿槍指鳩商鋪認自己係黃店定啲客俾人拿槍指著個頭一定要去黃店消費呀？
然後又沒收保護費又叫乜黑社會

文革呢個term用到濫哂

戇鳩
佢間嘢唔好食唔食佢都唔得？
搞人民公社整大鑊飯好唔好？

佢地越反對, 我地就越興奮, 姐係渣中左春袋

壯大黄色經濟圈

元氣快D出優惠比D長者幫襯啦
好想見到成間元氣入面都係班廢老既景象

藍絲收皮

黃c要入藍店比人屌? 受住氣食飯?

逼人愛國唔係文革？
而家食咩買咩係個人選擇
你班奶共狗驚呀？

因為做對了

唔買藍店係冇問題
但係你去裝修就唔好講到咁單純
你係要所有人都唔可以揀藍店
要破壞曬佢 未破壞嗰啲呢就喺出面罵入面啲人港豬
藍絲都冇咁樣喺黃店外嘈啦
你答我咁樣叫單純罷買藍店咩?
諗到點解未?

香港人呢幾個月突然變晒
暴徒 恐怖分子 黑社會

限韓令係咪黑社會？

終於有得強姦返呢班強姦犯
就係要呢D，叫大聲D

自己鍾意幫襯咩就去幫襯有咩問題

而加竟然去到一倉地步係.....食邊間都要被人屌

可唔可以講下文革發生咩事
我唔識wo

我地就係旗幟鮮明支持自由民主,唔撚幫襯啲支持獨裁殘暴政權既無良商家

買賣你情我願講到我地去搶咁

cls，我係客，我鍾意幫襯人地間嘢都唔得
一定要逼人比錢你啲藍店洗？

不舔共就是黑社會

班紅官同紅資文革市民在先
抵死啦

推 黃色經濟圈點都唔可以放棄

係共產黨
成日話抵制人

屌錢/屌生意
d錢同生意刻左藍店同藍友個名

港共訓撚醒未呀？主流市民大衆同你勢不兩立呀！你哋做乜小動作唯一作用是增加市民反抗的力度呀！

文革有咩問題？
無文革邊有依家強大嘅祖國？

即係要大搞 明唔明呀

唔好又打飛機啦 你地冇其他威脅咪搞下你呢啲無聊野囉
唔通個政權真係驚你唔幫襯咩

支共淨係識將人哋污名化

我幫襯邊個都要你管?屌你老母我睇你唔順眼咪唔撚幫襯你囉

大部份年輕人消費者都係黃絲，一眾狗官當然驚你哋搞黃色經濟圈，情況好似區選咁，藍色陣營會大敗收場

黑社會同文革會令人道德敗壞
黃色經濟圍同路人互相扶持
我唔明點樣似囉

[求置頂][推行動] 19/12 社福界搞人權法請願遊行(下午) + 集會(晚上)

借位宣傳 聽日有行動
要推到熱門
要人啊

針唔到肉唔知痛，示威上街從來搞唔到佢地
呢班狗官官商勾結，自己同屋企人撈埋幾多油水，而家緊係要出聲

你屈撚夠未？

之前d連豬認證制度討論post再誇張都有
咩一二三級豬係按ed倒貼既貢獻黎換評級
話我屈既睇埋上圖，又係要錢
唔想比人講，唔該都唔好比位人入
成千正評架

明明係班人一開波係度清算示威既員工先
又打壓支持示威既企業

無威脅？
紅磡冰室拍烏蠅？藍店執粒？商家火速同撐警偽人割？
正所謂滴水穿石，雖然陰d陰d，但長期做堅持做都可以有好大效果，唔好睇小自己嘅力量